到底有幾多撚樣仲未開citi戶口

最後逃生門
佢平均開戶時間差唔多兩個禮拜
9月12日美國就做野
咁岩得返兩個禮拜多少少

9月12做咩野？

冇錢開乜鳩

即場開戶，即日搞掂

10月12

10月12，制裁香港銀行

網上開戶, 30分鍾, 樓主係廢老?

打錯 10月12日先岩
同埋而家無左最低存款要求

2個星期？
我用咗2個月

聽講拎幾百萬去citi開戶都會比班banker笑你窮

無錢都開到

我指由電話開戶到收到張卡成個過程呀屌

學生得幾萬開唔開到

係咪無交齊野
又或者交啲嘢甩甩漏漏咁

Citi bank網上開戶係個笑話

點解 ？

Citi 手機開戶 [5]

因為影身份證個度極度on9
淨係呢個step都影撚左我十幾分鐘

Google吓先啦
依家除咗開citi gold(最高級別個隻),其他都取消咗最低存款要求

你講個step我試咗兩次就成功咗

Citibaning 我幾個鐘就開到啦喎

我勁快喎 網上開户到批 1個月內搞掂

交齊無叫我補野
有用開citi信用卡

一樣
影咗超過30張

影撚到差啲想掟爛部電話
暗少少又detect唔到 光就影到反撚哂光咁
不過好彩都開到先擺錢入去

我兩個禮拜

priority包唔包離岸？

網上開接近三個月都未有反應

好似要citi gold戶口先開到,因為你冇返咁上下資產都唔會俾你開到離岸

用緊hsbc 幾好用冇興趣轉

係，同埋好似仲要有大約300萬港紙 (150萬hkd+等值150萬hkd既usd)

開到?你教我點樣開
去到比人趕走?

影撚咗兩日都影唔到

網上開戶

有錢先得間屌你
我唔撚想開呀？

真？
想開

想問下申請citi priority過程中問稅務編號應該點填，fg都未交稅

Hkid

即開即有wo, 要兩個禮拜？

的確極度on9明明已經影得好完美，但起碼影左4-5次先得

抵你比人共產

我舊年開，開果陣一蚊都冇入落去都照俾我開
停左最低結餘好耐喇巴打
咪誤導人

試過問過citi bank d 人，佢話可能係肉眼望唔到既反光

真心一問 想知開黎做咩 我用緊匯豐 係咪要開？

之前唔係吸客所以好低咩

打電話去問

i received Citi Gold card in 5 working days, very amazing

如果繼續用大貓會點?

都唔洗最低存款

無錢人開左個最低級戶口
每個月過錢當儲錢算

臨近中秋我都係留番個月餅罐啦

得幾萬 不如禁晒出黎算

citigold 離岸戶口揮手

問出糧戶口咪得

同問 低級垃圾文員戶口得幾萬
有大貓同支銀戶口

啱啱仲申請緊張red卡

我有離岸但係hsbc uk

用開firstrade

IB BONDS

10個有10個最後都要落分行搞

好彩得幾百蚊咋，又贏

睇你個樣 幾條野都冇啦

屌佢老母 用手機開戶次次都fail

幾條就冇啦，中間一條又長又粗夠生活用

Banker笑你你都知? Banker幫你開戶?

幾個月前問過要廿萬存款

得priority都開到

玩埋佢網上個驚 落分行攞多佢50蚊

睇citi個post啦
有晒答案

冇最低存款

開到最尾話失敗 要我落分行整

用standard chartered點睇?

網上門户，開完等成個星期打來話confitm 開左，之後落鋪到搞，10mins 搞掂，一個幾星期sd 埋張卡來

唔係應該轉晒做美金㩒晒出黎咩

逃生門得citi gold先有離岸，樓上成班騎劫左個post講priority

交住址？

唔接受新版身分證

即係咩

其實Citi會唔走佬離開香港

我好順利喎

廢老藍屍先用新版

渣打叫唔叫hk 銀行?

priority
如果仲有得開
無就citibanking

制裁d乜野先？唔比轉錢走？

年頭網上開
結果三個月後先收到信
幾乎唔記得咗開戶件事

你上網禁下佢要咩文件 懶到咁

網上開户搞完一輪
最後叫我落分行搞

昏迷左幾耐

香港開唔係開Citibank HK嘅咩

無左最低存款要求？即開

今晚試手機開户

得幾千蚊既不如買塊金幣收藏下，到一日真係環境好差好差就係拿呢塊野叫蛇頭比你上船，因為到左果個地步手上既銀紙係廢紙
但睇你係學生哥，得果少少錢不如買下糧儲下，買下物質生活變左金幣到時跌少少你又肉痛又壓住左資金換唔到野食

其實咁多利益關係好少做到咁盡，除非撒出香港業務，當然講左出黎又比人屌係五毛

sunlight?

10月12佢做咩

最後都係要落分行見個面揸搭手

我網上開到而家都成個月 岩岩打過去先真係有睇下
話齊資料 聽日先有人打黎

咁開黎做咩
係咪因為會唔受制裁影響？

就算所有嘢OK 佢最後都係叫你落分行搞

Citi戶口都仲喺香港銀行體系，真係有用?

利申走咗資去Firstrade

人唔係香港開唔開到

你有冇睇內文
佢係制裁奶共同仲有同制裁11人有來往既銀行
citi乜撚都冇做過中咩槍
佢都唔係一野轟落金融體制

btw同你一樣FT

下我手機開一條龍攪掂喎
清你係咪開過citi信用卡？
以我所知開過90%機會都係開唔到戶

我都係呀
岩岩準備好d野俾佢都話唔得

有無source 啊

咁開來做咩

手機開都耐左好多

岩岩幾分鐘就影好

窮L 驚HI 咩

x2

唔係開離岸 咁開黎做乜

開咗，但佢地嘅所有服務都有待改善。

推 藍屍為飯碗割蓆 TVB戰線又贏 或成為最有效益戰線之一 亦係黃屍暴徒主動放棄既戰線之一 - 分享自 LIHKG 討論區

有冇得直接落分行搞
蛇王去排隊都得

樓上d留言 潮州

制裁咗存款會冇哂?

用網上開戶失敗

想將d美金放落去

算啦 一年前已經連登已經叫晒人搞
係要做既都左 仲係乜都未搞既都唔會去搞架喇

咪祝呢班人好運囉
都懶得仲同佢地解釋咁多點解要搞

新身分證好似認唔到

開心使用中

多謝致電citi bank
我地宜家線路好煩忙

喺電話填好曬d嘢submit埋都係叫我落分行搞

一係唔影響普通市民
但一有事唔離岸無用，ci唔citi都係一樣
以我理解係咁

上年十月開 搞掂咗個apps都等咗兩三個禮拜先收到張卡

開戶口又唔洗手續費又無最低存款要求
諗唔到點解唔開唔俾多個保障自己

落分行搞啦
citi d女好高汁

轉移資產避險不嬲係有錢人嘅玩意嚟

有冇details制裁啲咩
利申：用緊citibank

唔會冇曬
但到你有一日出到國想換外匯
你試下制裁後既csbc/其他銀行仲換唔換到外匯

啲人怕麻煩

唔好話生客
佢地客戶唔係gold都要等1粒鐘

自拍 拍緊都唔得

我唔知 fail邊到

同落分行所得到嘅嘢有乜分別
你有冇開離岸

上次落分行開，佢話失業開唔到戶口

開左FT咋

我信用卡有分期都可以轉？

DBS得唔得？

同問

笑住同你開戶唔係良好嘅服務態度咩

citi射走美國唔駛手續費

引起恐慌可能涉嫌違反國安法

有心攪嘅舊年都搞晒啦

其實啲人最驚都係匯豐執笠
香港雖然有50萬存款保障
但假如匯豐有咩冬瓜豆腐
都唔知幾時拎得返啲錢
你諗下香港幾多人有匯豐戶口？

網上開，申請左個半月先收到email話成功開戶
到而家都未收到卡

18/8 apply 咗次，之後無咗回音，12/9 再apply 多次，到依家都未有消息 有無巴打都係咁？ reject 我都單聲啊

咁金幣朱古力呢

幫樓主跑數

完全唔識呢d 有冇人可以講下

Lm

前排開priority ，cs話一年後唔夠50萬，就降grade 普通account , 但又話冇最低存款。姐係點

加埋恆生真係唔係少數

其實香港歷史上有冇試過有銀行執笠，而啲人係可以喺存款保障攞返錢

明明係美國第一銀行 都唔知點解會搞成咁 連櫃員機都唔多部

係咪住址證明同身份證就開到

點解匯豐會執笠？

有戶口
不過大部分錢都係HSBC

開住唔放錢都ok?

想問可以點將一舊錢轉帳去第二間銀行？
轉數快得一萬

掉低幾十蚊，拎本票

開票

你知唔知啱啱18歲嗰班細路係會直接換埋畀佢？

係咪要開離岸先有用

最多咪賣盤俾支銀

投訴佢

citi有咩特別
sc得唔得

其實係

912過咗啦，乜事都無

味姐係開到囉

電匯美國ac 唔洗錢，如果係citi priority ,
普通ac 既話冇分別，只是美資銀行，安全過大貓銀行

樓主今季爆幾多數

係開到，不過一年後就比人降grade 有機會，存款不足

我都覺 我之前都網上開 但都叫你落分行搞

之後冇理佢幾星期又同我講成功申請

屌你老母有聲
聽撚到耳仔都熟撚埋

有機姐，都唔一定會

未
1991年國商銀行執笠
最後都可以將清盤後利息發返俾存戶
算係Happy Ending
之後先有存款保障計劃出現
但以往經驗
如果真係去到好大鑊
香港政府係可以包底
就算銀行執笠
政府都可以用外匯儲備派返存款俾市民
當然前提係政府仲有錢

首音樂

其實如果要開離岸~好似開邊間銀行都差唔多?

轉按啦

用得priority 通常都電匯去外國離岸ac, 所以為會長期放咁多錢係呢到

渣打都支持國安法

人地係香港唔係打算做街坊生意，點同

勸你直接email問cs好過
打hotline是無撚用的

其實你唔理鳩佢 過一兩個月就會開咗

唔使再問渣打同匯豐啦，呢兩間嘢根本排緊隊等被制裁

唔識

唔係掛 我仲諗緊幾時去分行
一至五都唔得閒

即場開，齊料1hr搞掂

試過等20分鐘頂唔順收左線

咪算快

可能制裁花旗
仲ff美國佬會制裁非中資銀行

唔接受新身份證 on99

平日都去唔到，你打去預約先好，星期六日walk in唔洗旨意開到
我平日10點幾去，坐低4個，前面排3個，等左2粒鐘先到我

HSBC靜係個客戶服務熱線 都等9世

渣斗同citi 方便好多

我星期六交野 星期二拎到卡啦喎

而家就係同你講
遲下hsbc擠提你就pk

兩星期？你有幾千萬下麻

個世界總係有班墊人底嘅柒頭

第一個就call你loan

邊間分行？

HSBC 凍鳩手足account
渣打 藍絲督爆手足個人資料仲死攬無洩漏客戶資料
其他支那銀行個D更加唔洗講

所以除左CITI叫做無咁奶同埋外資之外
剩係匯錢唔洗手續費都大把人走去開啦
大把人開始plan緊將D錢投資海外

你無需要就當然唔覺得匯錢免手續費有咩特別
匯一次錢都要幾百蚊手續費
你投資 移民 升學 等等所有要過錢去外國既transaction都要手續費

總結: 既然支持得黃色, 唔係仲用奶共銀行呀? 點都盡量揀無咁奶架啦
唔通UBS, 巴行, RBC 呢D外國銀行個個都開到咩

果陣我影左成粒鐘都唔得嬲嬲地直剷去旺角分行show俾佢幫我開網上offer俾返齊

新身分證可以點做
係咪要落分行

得幾萬蚊 驚閪咩
你有幾十萬或以上存款就要驚啫

HSBC 同支銀無咩分別
兩頭不是人既銀行都仲用
剩係凍鳩612 同其他手足戶口都已經唔撚想用佢

即開即有，你點解要兩個禮拜？

就咁網上申請就申請到？唔使落分行？

真係唔洗
免左最低存款限制, 新客都可以直接開priority
唔係點解咁撚多人開?

打電話上去問野果個聲紋識別好正

話說我覺得佢分咁多個戶口number好麻煩
入錢方面唔知各位喺邊到入？

kwun tong

我係最怕啲存款有咩事，我由細草到大我一直係用hsbc，但佢應該入硬制裁list

人哋服務咁多服務年始終如一囉
就係垃圾級服務

係，問過條友話新身份證有d 位點影都係反光，肉眼係唔覺，it 又未 solve

月頭網上申請左，等到而家都未有回音

加拿大點睇? 電匯使唔使錢?

DBS 衰咩！？
行山衰因為老母係大貓！？

大部分銀行用網上本地滙款唔洗手續費

英國 美國 都點哂名屌7匯豐
就算唔入制裁LIST都好, 唔覺有咩前途, 都無運行

一間銀行比人唾棄, 就唔會有咁多人用, 無咁多人用,
D產品就自自然然好難好吸引, 因為無競爭力去同其他公司合作砌product

你唔轉無所謂, 開定個戶口做back up又有咩壞處?
人地無最低存款, 唔會收到你任何月費
有事上黎, 即刻射錢落CITI度, 走都快人一步啦

同問 學生得幾千蚊 唔開係咪好過開？

頭先去citibank 搞d 野，有個婆婆來開户，婆婆冇智能電話，cs 話冇智能電話唔開得，之後比人屌到仆街

DBS 係新加坡, 坡狗我都唔會信

推

爬文啦
望多幾個COMMENT 大把人講

信用記錄花曬開唔開到

我係App開戶兩日就收到卡
九月頭開

草你老母

開左 寄埋張debit card 黎 但係永遠登入唔到 app又係 web又係

港紙入返月月增息
外幣入支票戶口

呢個唔知wo,

失緊業開唔開到
我見佢要填用黎做咩

戶口長期得得幾皮野

用電話開 等左成個月都無回信

舊年開一蚊都冇擺

咪填用嚟出糧
搵到新工唔使用戶口出糧呀？

戶口同信用卡開咗
勁快批

online開係咪多優惠過分行

DBS 坡狗係奶共 但係佢都只係衰dump哂人地保險箱 用佢張 credit card 又冇乜野

唔撚係掛

渣打仲有藍絲起手足底 爆俾黑警知

普通citi account 係咪拎外幣要收手續費？

得幾皮但想開張debit card
係咪落分行搞好d？

十幾年前有張Manhattan 差卡數 開唔開到戶口 擺錢落去咪比佢扣？

日日排長龍

App申請完又再落branch, on99

用緊渣打
錢唔多就廢事轉

冇錢開户口黎有冇用

佢地個apps on99 交哂d 野叫你落分行整 分行長期排哂大隊

錢唔多的話用citi bank射晒啲錢去us brokerage都得，去firstrade唔收入帳fee

共產黨 保險箱 tvb賣廣告
咁都冇乜野你不如用boc啦on9

好似佢本身張atm card就係debit card？

我東亞銀行洗唔洗走？
有冇人知

唔需要，已經同boc一樣共享緊榮耀

東亞係香港註冊銀行黎架喎
都唔係中國註冊

等其他巴打答你

去到呢度卡關，撳下一步冇反應
有冇巴打知點搞？

佢叫我落分行，我冇理佢，到依家都未申請到

兩個月後突然批寄晒信比我

等睇連燈仔燈到滙豐渣打無事，citi比人制裁

如果想留意多D新聞
可以睇多D時事台
時事台基本上睇新聞highlight最有效既平台黎

我岩岩整完 即刻就叫我落分行搞
又要星期六去整 而且觀塘個間鬼死咁多人

我唔知我係咪特別例子 最好就咪學我佛系開户

笑撚左
匯豐一開始係香港成立同起家既添, 有>150歷史添
結果?
你訓左教?

cwb個間囉 好似幾大 我成日去㩒外幣

一陣試下再申請先，再落分行就算9數

已關BOC & HSBC

得返揸斗 & CITI

我就前後申請咗3次可能你可以試下 死都唔落分行

嗱淋開個美股戶口走人啦
已用 fisrtrade , 離咗岸

算啦ching
你見我都費事同佢解釋

咁開黎把撚

Citibank 匯外幣手續費=0?

我恒生心想轉晒Citibank

Citibank有冇聯名户口 ？

呢個POST真係見到好多人仲慒下慒下咁
當然我知生活上有好多野都係支那有份, 避唔到
但避到個D點解唔避

唔好話開戶, 剩係轉MPF, 幾多個人去做?
條數大到仆街
同埋唔洗睇中唔中資, 屌你美國基金升幅比中國/恆指/亞太 多幾多?

我咁講唔係話鬥黃, 而係大家應該要反思下
點樣可以一齊做好D
如果唔係其他巴打都唔會哂心機覆你班慒撚啦

我隨便google「東亞奶共」就出咗條蘋果出嚟
同意你所講，冇可能完全避免，只能夠盡力避免

citi如果你有佢地既信用卡其實好快就開到,我個時book左第2日去分行搞半粒鐘已經開左

ching 有無話要幾多先比開 我得20萬左右美金

一路都ok嘅,係因為有條七頭最近呢幾年喺度係咁奶,所以先搞到今日嘅田地

citi係香港係咪有2個bank code(006/260)？其實有咩唔同？

更正250先岩

得一萬幾用緊行山
轉唔轉好

app開咗幾次都開唔倒

渣打會唔會出事

006 係 Citibank N.A.
250係Citibank HK

一個係CITI US 一個係CITI HK

邊到講？

開左星展，安唔安全？

hsbc兩邊夾佢都幾難無事

依家一般大家係開邊間？

即係美國citi直接係香港開既分行？

行山理論上同獅子分開
但又owned by獅子
其實伏唔伏

我想開阿，但之前唔少post話開priority或者gold好啲，但我學生哥冇錢開，不過件你地話無limit，咁依家去分行開係普通account定priority?

開你老母 係中國地區既Citi bank 開户避到初一過唔到十五

直接拎美金算啦

人在澳洲 網上開唔開到？

順便想拎埋果一萬蚊..搵左資料係海外唯一辦法係開ZA bank or 比200$aud 大貓開番個香港匯豐

用開個創興户口，因為不動比佢凍左。要落分行解凍。。想直接換個户口

玩咩 你開咩都得啦

你直接開離岸都夠喎
Fisrtrade 開咗唔擺錢入去都得

無業兩日開咗

係

頂，我嗰張係新身分證，佢讀唔到

咁都仆街啦

香港開咪250
我唔知離岸係點

可能我都係因為咁

燒山同連登仔加持

當然我唔知係咪真幫樓主應佢個日期only ，不過都好快知

挑就算HSBC被制裁關我L事
你慌美國佬會凍結我戶口咩

影身分證嗰個step佢讀唔到我張身分證
無預約就咁落分行開户口，係咪無機會開到？
btw, 有monzo户口

禁美元對換 外貿
到時成間銀行可以執
你話呢

其實我覺得美帝一日唔禁swift/限美金
一日港元都無咁易收皮
如果你話罰錢 hsbc又唔係未比人重罰過
好睇今次係咪真係nuclear option
不過當然走資保平安

恆生會唔會被拖累

揸打呢

罰錢唔係重點，重點係之後影響幾多股價，往後業務往來

哩個我之前問咗
新加坡銀行，淡馬錫持有，奶到出血水

咪就係睇業務往來受唔受限制
希美帝重鎚啦

雷曼執嗰陣毛都未生齊，欣賞唔到哩啲大公司點樣折墮執笠
估唔到嚟緊又有機會慢慢欣賞

我欣賞你咁樂觀

但坡仔始於都係under美帝

想問有無ebanking同 連落信用卡度直接找數

冇預約等都佛誕都似
Citi咁少分行

應該咁講，慶幸渣打喺大陸業務冇匯豐咁多

渣打業務同持股唔係英國多咩？

手機開咗兩次都開唔到
去到分行又要排成日先輪到我

Ib當citi
利申ib llc

佢都有份登報支持國安法

參考返1949年上海匯豐，上至軍閥下至生意佬，都唔洗還

有冇人同我一樣轉數快入錢落citi要幾個鐘頭先得
basic account

拿
美國就唔會凍結你戶口
但係某個巨嬰就好難講

一秒 最廢嗰隻ac

睇嚟都要申請個做後備至得

佢有冇話你聽點解開唔到

lm跟進，想知後續

我轉數快完唔洗一分鐘已經update左

citi 放美金入去好貴charge

lm跟進，睇下其他人點覆先

點解你有幾萬咁多

唔知點解咁多人話難申請 我正常程序申請到 時間過程流暢（citibanking）

第一次因為影相個part
第二次搞掂晒所有野之後
又叫我落分行搞
去到分行又勁多人排隊排到想死

其實有冇得用網上銀行過？

咁典算好

Youtube大把教學啦清

硬食

禾做左撚樣

我電話apps 其他銀行過美金去citi 無charge

邊間？？
用本地轉帳function?

ching用咩bank轉

想參考下

手提號碼
自己入畀自己
試過兩次都係幾個鐘頭先有

每寫每日上限1萬

定係佢有其他大額存款咁

唔係嘅話要硬食好多次

集友過citi
見集友app 有位轉就禁
最緊要係記得係存入citi 美金既ac
轉入hkd 既ac 就

會點架

咪變曬港紙

用緊渣打，睇下點轉先

開左 果陣去到同我講 不如開priority

填出糧嘅
要填埋公司名

Walkin 開戶即日申請到？

秒拒要去分行

我係直接落分行開 搞一個鐘左右

網上銀行過唔會收，30000usd直接hsbc過0收費

想問落分行搞有冇得預約&點搞
search唔到唔想等到2046

啱啱網上開戶搞咗半個鐘左右開到了

citi 收嗰個係咪美金支票戶口？？

傻閪又真係唔好開

至少一萬蚊呀

我係咁
兩三個月都無回音我打上去追之後一個星期左右有staff聯絡我話我交唔齊資料
但我根本無收過通知係要補資料
因為嗰陣係學生，收入來源話係父母，佢要我補父母詳細個人資料
我嗰陣周圍都係人唔想當眾講再加上佢語氣都幾麻麻，我就話取消申請算

撳錢係咪只要銀通atm都唔洗手續費

除左hsbc同痕身 用唔到其他銀行都用到

無計
佢地以家處理新戶口做到癲
我覺得可以體諒

戶口得返3舊水開唔開到

開戶口唔洗錢
窮撚都開得

謝清
窮撚師

印巴師

冇睇大台好耐sor囉

屌 㩒完mobile app都係要我落分行
waste my fucking time

食兩家茶禮
Singapore S.A.R

窮撚得幾萬係咪都可以開左priority先 之後downgrade

影咗我成日身份證 到頭嚟話我電話申請唔成功要去分行搞 真係想哭

咁點解唔直接開citibanking？
有咩好處？

都拎美金走佬去英國
開咩戶口

岩岩先18歲用新身分證係咪整唔到

電話app整唔到，去分行整啦

咁即係點？
又話冇最低存款？

咁咪整唔到priority

想問下想開支票儲蓄戶口佢幫我開咗支票戶口 點搞

黃之鋒報平安後表示： 下星期三上庭未必可以保釋想大家幫手做兩件事

正喎

屌住先，你當走難咁
唔好嫌三嫌四啦
我都係新身分證，用唔到電話app

冇做tvb戰線仲敢出聲 我都冇撚睇
搵fb page 抵制tvb戰線 做任啦

我見兩個宜家都冇最低要求 咁咪諗住開個高級啲既先
好似對電匯有好處

啱啱開咗公司戶口，喺大貓逃走過花旗

唔夠錢一樣會降返你

我今日開咗citigold
有什麼可以問我

但轉去過數去hsbc痕身中銀係咪都免手續費

咁唯有開返basic banking

直接去分行問就ok？學生大約放幾錢入去先開到？
感謝

我有做 Twitter架
大台 乜嚟架 亞視嚟架 都就執架啦

唔洗錢呀 上網填form約日子落分行 快過網上開好多 學生得少少錢都食唔到電話開戶迎新反正 我問佢我想開citibanking基本果隻 去到佢同我講你落得黎都係開priority

介唔介意留個tg 唔係好知邊到有得填form

你google citi priority 預約開戶就係 我個frd電話開等左2個月

全部都係手機開户

Citi Priority 全新客户 立即申請個到？🙈

係 果陣我apply citibanking 落到去同我講話冇㗎 落得黎分行都係priority 唔知係佢定個個都係咁啦 冇priority 都有citibanking 點都冇死嘅

我都係

換美金現鈔仲實際

係咪通常都唔會打嚟？

其實果個支票戶口就係儲蓄戶口,月月增息支票戶口丫嗎
照用無問題

係囉
D錢唔係自己手安全極有個譜

完全影唔撚到 放棄左

其實係

我都換左一疊美金係度保平安

今晚試下email, 打hotline 真喺聽到耳都熱埋都未入到去cs

整左十幾分鐘都咁
有冇人同我一樣

你嗰啲都唔係離岸戶口 咪同匯豐一撚樣

1012我生日
生日有冇開acc優惠

唔係，齋支票無儲蓄無增息

大把啦
直頭屌哂老母

當日就公佈制裁名單啦,到時搞就遲啦.

入到app 寫住支票戶口 人哋就月月增息支票戶口 係咪開錯

唔係呢個?

btw唔該曬你😭

我落分行

超時又要重新黎過

ok了！！唔該曬！！

落分行整應該仲快我放棄啦
去到話開户就ok？洗唔洗話開邊隻

預約左先好去 唔係排死你

佢會俾debit card你可以禁錢
Function同信用卡無分別 不過係有幾多用幾多

信用卡提款咪會計息

即係開錯左

我想要提款咭

可以用FPS 不過CITI個APP我用FPS果部份會停左起度LOAD空氣
平時我如果要用CITI個FPS要用電腦網頁版先做到FPS
會有張PAYWAVE DEBIT MASTERCARD

Debit card=提款卡升級版
歐美同台灣好common

即係我可以照入錢落去儲蓄

然後張卡當信用卡又得

又話10分鐘內sms email
影都冇

因為平時用開恒生

一時理解唔到

Exact7ly
你買野可以同店員講碌master 但事實係扣你戶口入面啲錢
戶口有幾多咪碌到幾多

咁我明白晒

謝謝你

…見到開户但見唔到有得預約

其實佢仲有apple pay，同信用卡一樣
而家citi信用卡去ok買嘢有折，用debit card個店員都俾discount

影對眼個個STEP係咪ON撚9

仆街 寫住支票戶口 點算

其實無野

無利息喎

我意思係條友幫我開錯 支票戶口
但係我想開 月月增息港元支票儲蓄戶口
係咪要再落分行搞

轉數快掛hsbc
citi可以用轉錢入citi
好方便
出糧即轉過citi

你似揀錯戶口開

我上網明明填增息戶口 去到幫我開支票

淨係個ON9 APP已經令我唔想用佢, 影身份證同地址都可以彈9我, 我用REVOLUT唔好?!

唉 條友sell 信用咭就咁積極 戶口就開錯

點解我印象中citi既ATM好少
hsbc戶口 匯豐怛生ATM都用得
普及率高好多

有冇聽過Jetco

影身份證點影都唔得係咪要落分行搞

等左個幾月冇任何消息

轉數轉去匯豐acc 再去提

要俾D耐性 等到佢個ON9框變哂橙色為止
雖然一路影一路屌老母

7號去開嚟唔嚟得切

我試過用android機唔得 用iphone一野就OK

條友鐘意d 人喊苦喊忽咁幫佢開戶
可能要一路開一路講：手足

落分行行個圈啦 好快,一個鐘一定得

唔好咁

我都彈咗幾次先得

如果其他銀行過美金係過去citi 邊個account?

好似有Multicurrency Account

ME too

通知存款
好似係

用iPad 同iPhone 都唔得
陣間再試
唔係就要下星期平日去walkin

係咪太多人一下子申請

搵張黑色紙做底色會易啲影到
我乜色都試齊，最後黑色紙15分鐘攪掂
個on9反光問題要不停換位影

其實有咩分別， 我開一個account有三個number

利申我都係iphone
加油比啲耐性就得架啦
屌佢老母痴線apps

申請完但收唔到EMAIL/SMS係咪正常

我記得我開個陣係連登屌左幾次CITI ON99

無咁快收到
我都等左幾日

想問下大家 CITI APP 入轉數快果個位 係唔係LOAD空氣?
我APP版轉數快LOAD唔到好耐了

佢應該想考驗申請人既耐性同決心

Priority 已開

agger

我覺得自拍仲難過影身份證

background熄左個APP重新開試下
未試過LOAD空氣

點解咁講
我經roadshow開左張卡
之後經網上開priority
唔夠一個星期就批過兩日收埋debit卡

試過force close,reboot電話,重裝APP都同唔到轉數快,其他APP內既功能又無問題

網絡問題
不如你睇下有冇過到數先啦

直頭連FPS果頁我都未入到,唔好話轉數
打上hotline問話收到有其他客戶都有同樣問題,話會跟進
我宜家用CITIBANKING網頁版FPS算

你以為自己係大客？正常citigold 客係會即刻出埋卡俾你

佢開戶唔洗入錢入去都開得嫁喎

痴撚線 影咗差唔多成個鐘終於影到張身份證

然後叫你落分行做手續

citi係咪最識得撚狗既銀行

點影會易d

之後點？我本身有ebanking, 但佢依家又無野比我襟，拉上拉落都無進一步反應

我前排都用手機app成功開戶，但係每次hsbc轉數快去citi個transfer amount要等勁耐先入到帳，有冇試過類似問題，打電話去問過話人手入帳所以有延遲

環球貨幣帳戶add多種貨幣，但係account number係同一個

我要add usd 要點禁

要app度開通global wallet先add得

本身係用開佢信用卡，上網預約咗半個鐘搞掂

邊度有講？

手機開房到收卡 1星期唔洗

想問下一球夠唔夠開citi gold?
掙扎緊揀巴克萊定係citi開離岸戶口

幾錢先開到?

我開左global wallet加左usd, 之後就可以其他銀行過去通知存款個account no.?

辛辛苦苦最後影埋簽名先同我講error
已經重複做咗四次

yes

點解會咁 會唔會關電話事?
iPhone 1 take 即日入得錢 兩日收埋卡

iphone相機壞鳩咗 用緊ipad影唔知關唔關事

開citi gold要150萬港紙，
另外開離岸户口最少要20萬美金，
你預3球先開到

傳有佢份

老豆朝早未開門就去排隊 排第一個
排咗成個鐘都未到佢
佢就問個職員
職員同佢講 佢無預約時間 唔一定開到戶
又問佢入幾多錢
老豆話入住2m先
即刻帶佢入去開

開咗離岸美金戶口

都係要落分行攪

我讚緊佢個網上開戶service快，點樣get到我以為自己大客？

咁我去開巴克萊算鳩數
citi gold咁撚harsh

我都諗住開多個Barclays，
係驚無入息證明開唔到

2球可以開埋離岸美金？
我開埋離岸俾佢責住3球港紙

去到都要等4個鐘 仲要開工等唔倒 聽日放假再去

講真其實我驚遲下花旗俾支共制裁反而係佢要撤出香港

想問下佢本地股票收息洗唔洗俾手續費？ 我只係睇到citi gold買賣股票唔收佣金但唔知佢收息洗唔洗收

Citi HK都係香港銀行黎喎

我訓之前影哂id 相嗰啲今朝起身已經開到戶

點解我唔得既
聽日又要勁早去排隊

咁撚快

全家用緊恆生，洗唔洗開個避一避難先

點即場開？

整多個後備對你冇損失,唔整就可能有事.自己諗啦！

直接同佢講開戶口囉,即日收卡都得.兩年幾前申請HSBC都係搞一個鐘就收到卡.

帶 身分證 地址 夠？

係,記住係三個月內嘅住址證明！

thank you巴打

係咪好似其他巴打話冇最低存款

開啦

渣打咁大間行就唔怕啦, 細行就難講

屌，渣打過citi 要收charge

試下用chrome
不過我搞掂哂所有嘢佢都係叫我要落分行開

屌
搞咗勁多次去到最後影完簽名佢就彈發生錯誤比我

制裁全香港所有銀行？？

勁撚麻煩，喺個app 搞完一大輪最後又係要落分行，不如一開始就直接叫人落分行搞好過啦

咁正

其他我唔知,但滙豐仲仆街過支銀,所以滙豐一定會畀人搞.

講到尾都係手持現金最好

要落分行咩
佢剩係叫我等email

搞完過多幾日如果收唔到呢個message係咪即係成功等批？

垃圾bank開黎把撚

最cheap嗰隻好快

仲以為係priority添

係呀，見冇乜人就問下，又可以喎

我認柒頭 唔見銀包焗住換

我都係呀 屌

有職員話新身分證係用唔到手提電話開戶

想問清楚，即係 citi 開離岸戶口無存款下限？

但使唔使投資

開佢老母搞左幾十次無一次成功，仲要叫我落分行

終於係交倒
原來我有張信用卡同有網上理財account kick住左係度
搵番填番先交倒

吊，開完，想入美金，職員話要去分行要開多個美元戶口，咁先可以做電匯或者開支票俾人，WTF, 都係要去分行排隊。

如果係 新身份證, 咁係咪要 app 入邊入哂資料
等佢打畀我到門市開戶 ?

我係app搞唔到就直接walkin排隊整
預約果方面我唔係咁清楚

開啦開啦

哎 新身份證真係麻撚煩
咁就無左 app 開戶嗰 200 蚊

Priority 網上整半個鐘攪掂琴日
不過屋企人就唔知點解要落分行

你地 用咩方法將20萬 由其他銀行轉去 新戶口 ?

整完收到SMS話要等最少5個工作天喎

其實要放白紙係後面先易啲影

其實唔係停咗最低結餘，係停咗個月費直到另行通知。

佢除時可以通知你收返，特別係1個月開成幾千個basic 户口，但係無profit

係咪我問題, 今朝搞完D步驟,
佢勁快話申請成功可以登入, 但係我都無卡號搞用戶登入名稱

係停左
舊年8月既事黎

排緊TST 個間citi，人山人海

傻啦過唔到第三個架
過到都係彈句 話分析唔到

圖

唔駛錢喎 咁都開唔到

我舊

個sms叫人落分行攪，落到去排完隊又話要預約，玩鳩我，美帝大撚曬呀

如果多人約左
就一定冇 walk in 位啦

咁個sms講定預約丫嗎
曬鳩我時間，依加唔柒開，反正有revolut

用個app 搞完最後話fail 要落分行
垃圾

去開citigold 都當你阿茂啲黑絲職員西面hea 你

開完收到email先知apply左citigold 佢會唔會覺得我無錢直頭唔俾我開

Walk in除左地址證明仲有咩要帶

有冇人知佢張八達通要幾多資產 俾人reject左

冇計啦
裝睡的人真係叫不醒

你地

已用CITIBANK一年, 但想知除左非中資有乜好處?

連帶股票戶口,唔使好似其他銀行咁要另外搞？

可能太多人整 我影哂啲野之後又話我error

之前用中銀都係一次開晒

今生從未用過支銀,所以我唔知.

我相信大部分銀行都無咁柒

不過citibank有得買美股, 但費用好貴

巴打搞成點
我都有依個問題

打過去citi佢話正常唔會有咁嘅情況，叫我再開多個申請試下
點知轉頭我拎咗屋企人部電話搞就好快搞掂咗

用iphone11pro 唔得
拎返部6s出嚟都搞唔掂
聽日拎老母部Android整

我都係轉用an機就得
希望你聽日成功啦

留名中國制裁返花旗，一獲熟

收到呢個代表得咗？

係但係你有冇交齊文件

佢叫整嘅都有整

今朝喺觀塘開完户口
0950開8排隊，1120就搞掂

網上開Priority要落分行
利申毒L，怕怕

我都係呢個，但原來係叫你預約

我未得閒登入去睇,應該唔會好似你咁嘅.

除咗身份證、3個月內住址證明

仲要帶咩？

諗住聽朝落觀塘分行

新嗰張身份證Apps登記唔閪得

夠18未
夠就夠啦

夠啦

最怕我副身家得幾千

有，平時忙得濟，知錯啦
呢兩日去 book

要唔要預約先?

我未開 準備要去開 但citi分行少到喊

要
如何唔係排到你on99

電話開戶咪得

你試下入唔入到錢同set唔set到提款卡密碼咪知

diu身份證換咗新版...

過錢去citi. 不如直接買實金/勞力士仲方便/實際
世界通行.

以上兩樣就可以啦，記得0930就去排隊

我無預約，銀行開門無耐就walk-in 排隊

兩次都叫我落分行
手機開唔撚到㗎啦
我又唔明點解唔直接提出交多次相關資料
迫鳩人落去排隊好爽？
客心理唔舒服 Counter又做到閪口閪面

要落分行架

8月去元朗分店，即開即有

等睇 呀爺ban 9 美資銀行在中國行商

幾千 返屋企訓啦

無十萬八萬開戶口o個個都睇你唔起啦

到底要打電話定係上網預約

點解照入個code會唔得嘅？

開嚟出糧唔得㗎

超多人開account, 但又唔開多d分行

個閪apps入撚哂所有野之後次撚次都錯誤彈apps

D分行又少 又多人到閪咁

開條撚咩開

講緊普通香港嘅儲蓄戶口啊

你開通咗個戶口直接用佢個手機Apps就可以轉錢

其實開Account佢仲要蝕張卡比你冇着數個喎

我成功開咗戶口

但仲未入錢喎

卡都拎埋

登入到同埋有account號碼就已經開咗㗎啦

大概兩個工作天就會收到卡

今日去OK試左 CITI MASTER DEBIT CARD都可以用滿18減10

上星期四網上開戶
今日收到卡

我試咗6次都唔得

上星期四app申請
尋日收埋卡

但好多人都有入錢入去呢

仲未入

每次都得？

定一次性優惠？

咁你開黎做乜？ 開account都係為左protect自己d錢

一日一次 名額80000次

唔係開離岸先叫protect到咩

ATM+Debit

網上開完戶隔幾耐先收到sms email？

喺app交完資料之後大約5至10分鐘就sms成功開戶
我嗰陣下晝四點幾申請

你申請邊隻？我係上星期四申請，剩係收到e-mail話等5個工作天

我申請Banking架喳
Priority應該有排等
有左戶口之後可以申請升級 所以申請左先算

屌我又係，係咪即係話我要去分行搞？

咁搞笑
你係喺app交完資料佢再send email同你講話等5個工作天?

係呀

我試過收倒sms等五個工作天
結果我等超過一年 都係去分行攪

點解唔打電話去問

果陣冇咁急 等等下我自己都唔記得左
所以如果收倒sms 一星期都冇任何通知 勸大家再apply過

戶口冇錢 升唔升到priority??

想問制裁滙豐 恒生銀行會唔會受影響因為後生係恒生買左保險

利申：開咗citi戶口

開citi咪就係為咗0手續費射錢出去囉

收到處理中sms同email
其實可以打邊個電話?
唔見有電話提供

之前落分行申請priority
即日開到大概個零鐘

岩岩到沙田話截左

我一日開左啦
玩呀

出撚到旺角又要約時間cls

旺角畀你等既 不過佢會叫你可以留電話 等都要三四粒鐘

佢話你全日得就等
留左電話，諗住放完假早d出多次沙田排

要頭位都要8點好去到
旺角預約左優先處理
冇約尻等分分鐘等全日

好彩我星期六約左

8點咁早好似d婆仔咁
唔知每日walkin有幾個
屌你個app又廢新身分證又認唔到

想請教下分行開戶係即刻拎到卡定都係要等佢寄黎？

不嬲唔認新版身分證

等倒等足全日咪得

Master debit card 黎 等佢寄

我網上申請等左一個月多d
前日成功開左戶
我本身用開citi信用卡可能咁樣快d

我想問citi轉錢去其他銀行係咪即時收到?
如果係我想轉埋出糧戶口去citi

用I/A機app開過兩次，都係SMS話要去分行搞

連staff都話唔知點解有D人就等5日，有D就要落分行

今朝9:05左右排觀塘walkin，搭半即刻埋位

點解次次觀塘都咁快手
沙田 旺角 元朗果d就等到死

手機開完戶過幾日打黎核對資料
但核對完就收線又冇講批幾耐/批唔批
姐係點

渣打及馬會暫未披露事件起因，今次離奇轉賬責任誰屬成羅生門。不過，IT界認為，渣打網上系統過往曾多次出事，而馬會保安系統簡單，兩間機構亦有需要就事件審視系統安全問題。

邊個再唔開CITI, 繼續用D垃圾銀行, 下一個就係到你

Citi做錯野唔會認

用個 伸請篇號交咗文件 今日收email 話開咗 但個戶口號碼mask 咗 即係點㗎

話成功開左 話可以登入
用app登入完都係咁既畫面姐係點

我搞咗三次先save到D document, 點知唔夠三分鐘就收到sms話唔成功要落分行... 落咗分行排咗好耐隊, 就黎閂門, 到我又話因為我冇預約叫我走, 預約得返半個月之後既日子揀...

你咁講我都試下第日晨咁早walkin

個app已經搞到我把幾火

上面咁多人對個服務諸多抱怨，但又撲過去開
咩心態

有錢緊張d係正常，但本身冇乜錢嗰d真係純粹跟風攞黎搞，上面仲有人好意思問冇錢up唔up得做priority，為乜啫

唔係咁 佢話我要用 userid password 登入個apps

但我記得交文件 即係影hkid 時無整過任何 userid ...

成個流程都唔知做緊乜

又無收過信 通知開咗戶口 同 戶口號碼 一直至今得個伸請篇號

巴打幅圖好似自爆電話號碼

係人地個NUMBER

登記果時會要你入USER ID喎,你唔記得左?

係咩 .... 扑街喇

都係疊埋心水搵一日落分行排算

想問咁樣係咪即係開左銀行普通出糧存款戶口?即係圖中下邊個隻儲蓄及投資戶口?
另外想問支票戶口有咩用?
最後係咪要等佢寄埋張提款卡比我?定要去分行拎?

提款卡會寄俾你

去英國開citi黎有x用？

即係儲蓄及投資戶口就係我既最普通個隻戶口?

點解咁奇怪 前兩日親自落分行申請好順利 今日又話考慮過唔批

日常用係用上面果個
支票戶口係個名姐,好似茶記啲快餐常餐特餐咁囉

有無講點解唔批

又唔係信用卡要睇tu

明白晒 唔該晒

成日唔記得月頭入錢搞到冇咗月月增息

我登入唔到

咩戶口的最低存款要求?開offshore要1.5m而家係咪唔洗?

Citi 係咪login唔到?

App正常

成功開戶但登入唔到
網頁版就話有temporary delay
手機版就話network problem
App版就登入完同意完又彈返出去登入畫面
到底想點

想問手機開到户之後，提款卡要係app到

申請定銀行會自動寄過嚟？

放棄左
影身份證果part難到仆街

想問下citibank係咪冇得set轉賬既收款人限額?
限左登記既就最多100萬,未登記就最多1萬?

試多幾次
我用咗三日先成功
每次影完簽名就會出error
試過刪apps
update ios
換另一部電話都唔得
每日試幾次最終得咗

新身份證要落分行開，一問要排到11月

上星期3係旺角約
岩岩開左了

根本弱撚智
落分行就叫我上網開
上網開就話未能完成，叫我落去分行辦理

巴打開priority定gold?

priority

點解同我講要50萬

要帶d咩文件？
可唔可以申埋debit card?

身分證同住址證明就得

琴日收到用citi申請政府1皮回水計劃果$68了

我夠膽講電話都開唔到戶口嗰啲一定係你個人問題.

一樣
影左3次谷鳩氣唔撚開

priority都無最低存款限額??

屌 我都係咁

我卡都收埋都係咁

即係唔成功囉

我張卡都收埋啦喎

打去問下囉,點都好過我連卡都未收到嘅.

問左幫唔到我 要落分行搞你有冇打去問下

推 餵到埋口啦 幫手R一RT好唔好先 - 分享自 LIHKG 討論區

前日先成功申請到,我可能心急咗啲.

其實開香港citi 嘅戶口根本冇撚用，啲錢都係儲喺香港，係驚嘅就開離岸戶口啦